Proyecto disponible en:
https://sebastianmr6.gitlab.io/desarrollo-web

Descripción del proyecto:
Estre proyecto nace del aprendizaje de desarrollo web en el cual se aplica conocimiento básico en HTML y CSS.